唔好再理分化po, 總之泛民 >>> 熱狗 >>> 白票 >>> 建制

分化界票po請收皮

唔好比五毛帶風向

天琦係真勇武本土，當年投佢係正確
熱狗係垃圾，假本土

2019依家本土只有示威者，
今次泛民定熱狗幫到示威者多啲？唔洗講啦

選舉近，大家小心風向po

見到屌泛民po請block

一定係五毛

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

你係五毛就一定

唔係應該 本土 > 泛民 >建制 咩

平時五毛書面語達人都係潑下冷水

呢幾日好急，係咁開po回覆，大家知咩事

推

係本土>>>>>泛民

2019只有示威者係本土派

非熱狗既本土有無例子？

投白票=助攻獻世派
自己諗

其實應該無一區無泛民or熱狗

所以一定唔會白票

叫人投白票都係

略略睇過下全個資料庫
好似得極少地區係全獻世
應該唔多個5個

咁好簡單

今次本土/素人應該99%冇同泛民撞區
得hkaa同熱狗有撞

不如應該係
本土/素人 》泛民〉熱狗/hkaa

【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

大圍鄒家成，隻腳仲傷左

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

事實你係都好耐啦

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！